我知道出邊亂到仆街，但係我都想大家記起一件事！

尋日係十一國慶，仆你個街竟然冇人自殺，冇人跳樓，如果仲有人話啲屍體發現係唔關popo 事嘅，唔該佢用下個腦諗下，popo 一唔得閒就冇死人，冇浮屍發現，想死啲人會夾定國慶唔去死住先咁撚愛國你信唔信丫？